\textgerman\maketitle

\subsection*{Hilfsmittel}

Bei der Modulprüfung \textbf{\themodule} am \thedate\ sind \these\ Hilfsmittel
zugelassen\showaids

Unzulässige Hilfsmittel sind alle nicht ausdrücklich zur jeweiligen
Prüfung zugelassenen Unterlagen, elektronischen Arbeitshilfen,
sonstige technische Geräte oder Hilfsmittel und Ähnliches; außerdem
jede Kommunikation mit Dritten, eingeschlossen Agenten künstlicher
Intelligenz.

\subsection*{Erklärung}

Hiermit erkläre ich, dass ich die Modulprüfung
\themodule\ am \thedate
\begin{enumerate}
\item selbstständig und ohne unzulässige fremde Hilfe bearbeitet habe,
\item keine nicht zugelassenen Hilfsmittel herangezogen habe.
\end{enumerate}

Mir ist bekannt, dass Übernahmen von Inhalten aus dem Internet
(z.\thinspace B. durch \textsl{copy \& paste}) oder anderen Quellen deutlich
gekennzeichnet und mit Quellenangaben versehen werden müssen.

Mir ist bewusst, dass der Verstoß gegen prüfungsrechtliche Regelungen
über die Täuschung bei der Erbringung von Prüfungsleistungen nach
\mbox{\S\thinspace63} \mbox{Abs.\thinspace5} Hochschulgesetz NRW eine
Ordnungswidrigkeit darstellt und mit Bußgeld geahndet werden kann.

\signatureline
\endinput

% Local Variables:
% TeX-master: "AC_1410.tex"
% TeX-engine: xetex
% End:
